我正式宣布，今次反送中運動既主題曲-追夢者

我沒有放不低的散聚
捍衛我要堅守的壯舉
我沒有過不到的畏懼
無視那誣蔑我的判罪

紛擾的世界總會有唏噓
誰亦有維護理想的血淚
消失的證據未曾磨滅著過去
和我面對雨打風吹

仍執著一個信念無論結果撐下去
血脈未靜似水怎會絕望疲累
一些過去一些面具放下埋進土裏
自尊教我面對刧難亦是無懼

仍想像總會有日能讓你知我是對
趁著陣陣雨水准我靜靜流淚
得失進退千秋萬代那管天崩山粉碎
曾歷劫未怕艱辛日後再聚

紛擾的世界總會有唏噓
誰亦有維護理想的血淚
消失的證據未曾磨滅著過去
和我面對雨打風吹

仍執著一個信念無論結果撐下去
血脈未靜似水怎會絕望疲累
一些過去一些面具放下埋進土裏
自尊教我面對刧難亦是無懼

仍想像總會有日能讓你知我是對
趁著陣陣雨水准我靜靜流淚
得失進退千秋萬代那管天崩山粉碎
曾歷劫未怕艱辛日後再聚
回望最壞那一天伴著有誰

每一句歌詞都講緊我地既心聲，為正義夢想不斷奮鬥努力！

有冇巴打可以將今次反送既片段重新做過個MV. 再係social media 瘋傳？

希望比大家知道我地唔會放棄！

反國教好似做過喇喎呢隻